今日散水撚同留守撚都係錯

利申： 我開左post叫人留

邊個叫離開機場 邊個走係鬼

冷氣軍師要做既係發放fc左既情報比前線
而唔係幫手足做決定

我地應該相信前線手足既分析能力
相信佢地係現場係做到最好既決定

推

3

4

5